{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501036",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "변산반도b카페"
    },
    "text": "辺山半島bカフェ\\n_x000D_\n全羅北道扶安郡辺山面雲山里455-74\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~23:00、年中無休、40席、全羅北道扶安郡の雰囲気の良いカフェ辺山半島bカフェを紹介する。 モダンな室内インテリアと辺山半島に位置し、海辺が見える雰囲気の良い辺山半島bカフェ。 6月から9月の間だけ注文できるだけたっぷり乗せられている適当な甘い小豆とコシのある大福の調和が絶品の黒胡麻かき氷はここの人気メニューだ。 また、バニラアイスクリームと一緒に出てくるふっくらとした濃いブラウニーも人気が高い。 全羅北道扶安郡（チョルラブクド·プアングン）で海辺を眺めながら甘いデザートを楽しみたいなら、辺山半島bカフェを訪れてみてはいかがだろうか。」",
    "QA": [
        {
            "question": "辺山半島bカフェはどこにありますか？",
            "answer": "辺山半島bカフェは全羅北道扶安郡辺山面雲山里455-74にあります。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "辺山半島bカフェの営業時間は10時30分から23時までです。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェは何席ありますか？",
            "answer": "辺山半島bカフェには40席あります。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "辺山半島bカフェの特徴は、モダンな室内インテリアと辺山半島の海辺が見える雰囲気の良さです。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "辺山半島bカフェで人気のメニューは黒胡麻かき氷とふっくらとした濃いブラウニーです。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェは何時期に注文できる黒胡麻かき氷がありますか？",
            "answer": "辺山半島bカフェでは6月から9月の間だけ黒胡麻かき氷を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェの黒胡麻かき氷の特徴は何ですか？",
            "answer": "辺山半島bカフェの黒胡麻かき氷は適当な甘い小豆とコシのある大福の調和が絶品です。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、辺山半島bカフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェで海辺を眺めながら甘いデザートを楽しめる場所はどこですか？",
            "answer": "辺山半島bカフェがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "辺山半島bカフェを訪れるときに気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "特に気をつけるべきことはありませんが、混雑する場合があるので予約をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 412
    }
}